[世風日下] 有後生女出街唔戴罩

唔好屌我搭鐵，我後數

長腿有圖正皮

樓主條女? 咁樣衰

又要打j

曾志偉.jpg

想奶

聽我講啦 戴左口罩會靚啲架

左邊條女女

有啲似男仔

呢排見到兩個
一個著牛仔背心裙
一個著普通one piece

呢d 風氣好呀

你老母嚟

無圖

雖然明知假膠, 都係唔爭氣入咗嚟
咁樓豬問吓how many mask 1Q囉

哇頂

咁污糟 應該公廁黎

有棍既女仔？

呢啲條腿咁長的真係人型炮架嚟

我都係咁say

毒步你真識食

副計ok, 樣唔得

一開頭仲好細心咁研究 點知望望下先發現係無口罩

啱啱睇錯以為條女跳鋼管舞

西鐵特別多依d野睇唔知係咪因為近大陸

有啲後生靚女都唔帶 唔知點解

粗重野交比你

我覺得五官正常個鼻靚已經收貨, 個鼻柒真係難頂
樓豬幅圖係個表情西啲啫, 連登仔見到女仔笑,
Prince joyce都話正啦

點止有啲

你新移民？

好撚豬，加埋個保溫袋成個外賣妹咁

關你撚事咩，mon post狗

住荃灣西feel offensed

企到咁，條腰骨會斜左

好撚似唔靚既偽娘

炒晒車

我係mon po狗？

做運動就直

樓主個post冇寫有圖都竟然有圖
值得加許

搵人P個罩上去
睇下咩效果

將佢個bra拉上去 應該岩岩好

不了

屌,以為唔戴BAR,放到大一大睇左好耐都睇唔到點解樓主見到佢唔戴BAR

如果佢有帶罩，我相信更多嘅連登仔已經狗衝咗

身材都ok嘅
不過咁撚樣衰帶返罩啦

第一日上連登？

串錯字呀臭閪 新移民confirmed

嘩屌成個陳同佳咁

法官大人，我屌.jpg

啲腳趾實好香

拉
行動po

有埋圖都假膠

好撚柒，多數係陳雲d 信徒

拉

搭黨鐵都唔戴
Btw我有次落街買野食唔記得戴覺得驚俾人歧視影大頭多過中招

成個男人咁

想知幾錢Q

下次再試下

成個大陸閪咁

細個睇ETV叫人唔好咁企

先唔講東鐵 連住落馬洲同羅湖先啦 你好似東西都唔識分

唔差啦

個髮型想點

似仔喎

有波有腿 好想屌呀

男嚟架喎

其實真係想唔戴
風平浪靜咩事都無

我連登高質會員嚟

連登第x次同平行世界接觸

條女咁撚厭世咁樣....死撚左去啦
做雞都無人要

可能唔記得戴呢..
我都試過趕返工唔記得戴
返到去公司先俾返個我

腳趾

少爺占又出黎扮女人

第一張我睇錯佢擘到對腳咁大

熄咗燈有乜所謂

邊個會咁企，個姿勢好奇怪

仲有冇？對腳好正

根本男人樣
但身材比例同個pose好淫

似鄉下婆

會高低膊、大細波

支那味濃

好淫

佢有啲似happy伯個nana

除定褲 ...
我以為唔戴 bra

呢啲一睇個樣就知係支那種

男人樣⋯⋯⋯⋯

$300

支那種樣

我入嚟前都滿心期待係講梗另一種罩

佢個袋+佢個樣, 好大劣

格腿，嚓咪?

濛

佢邊度串錯

學到野，連登果撚臥虎藏龍

我個fd

呢個真

點先可以將唔戴罩睇成鋼管舞

肥姨姨扮女人

前排有條女喺西鐵企到跳鋼管舞咁

我都想唔戴 出汗疹好唔返

屌我以為佢講緊標題

女生男相

脊椎移位？

我屌曬你地嗰份

你肯定係前排？ 肯定係西鐵？

剪腳甲啦

好正

個樣似精神有問題

畫咗個俾佢

好撚普通
著返對波鞋會好d

明明是中出洋腸

on9！
著波鞋邊有腳趾睇呀

身材正

咁我寧願冇

男人？

可能唔記得左攞姐 咪去提番人囉 咁又要放上黎批鬥

好撚正呀

一般貨色

條女後面個位無人敢坐

就係講呢張！

遮樣呀唔該

西鐵東鐵都係咁

其實可能唔記得帶
唔使咩都影上黎批鬥啦

睇落去順眼好多

呢個係後生女定後生仔？

好重支那味 9成大陸人

閪面囡
好撚想下下大大力屌佢個閪咀再口爆

一邊睇緊呢個post就見到佢

可能係熱狗嚟
熱狗主張唔戴

大波長腿後生 600都可以一戰

緣份

唔戴罩吖嗱

老實
邊度大波邊度長腿啊

Sorry囉😢 小妹去到地鐵站先發現唔記得戴bra 所以除左個口罩當bra...😭😭

嘩屌企到咁撚淫嘅

真係有好到

師兄呀而家上樓噤鐘老雞陀北都收5舊水
你上去睇下行情就知質素

應該係處

師兄好熟路咁

你就係處

好好多

痴線post咁都有人撞到佢
Btw 男人樣

A0要搵返A0

Offended
Offence
Offensive

純學術性討論

肉肉地，有啲乳量（阿唔係，係度量）

點知真係變性既 全部炒曬車

咁都要網絡公審

屌係喎原來佢串撚錯字
連登好多新會然

男人黎架吊

Sor , 我錯認真了

我可唔可以跟隊 你先我後

屌我都係

大家都溝唔到
一隻手係鍵盤屌人似男人 一隻手係到打J

cls 淫到

厄我唔到 少爺占黎既

過去問佢，做咩唔戴罩，好危險

搵左好耐都搵唔到飛釘wo
正想屌你架啦 好彩睇埋cm先

以為奶罩

咁撚樣都上熱門 條女又唔係正 on撚鳩

me too, 心諗做咩橋住條柱。 望真啲先見到隻腳係坐係度個男人

陳雲叫人唔好帶？

戴左口罩一定係靚女身型幾好

好大波!

好圖

我都見到
佢岩岩仲係地鐵站

有時假貨比真貨好～ 不會懷孕

咩手機 好耐未見過咁清既相

人妖？

後面條仔正啲

第一眼睇以為"遞"起隻腳咁企 第一眼睇ONLY

Yahoo

靚女百毒不侵, 正如靚女唔all 屎一樣

一打

點解我會check佢心口但完全ingore佢有無帶口罩

衰鹹濕

想屌

最終會變成佢隔離個女人 咁嘅樣

會唔會係未訓醒唔記得帶

就如總有人試過唔小心未換鞋就出門咁

我都是, 以為得我看錯

磨牙

入嚟前見到咁多負評 己經 諗緊係咪講口罩
抱住一絲希望入嚟 仆你個街 真係口罩

執陰好撚柒

咁樣衰就帶番mask la

where

尖東站？

大陸味濃

依件明顯衰隻眼啦

好想奶爆左邊條女啲腳趾

好似啲企街

我都係

offended

Ching, my part I will let you diu.

支那閪？

東鐵線嚟

正到癲

同事試過收工唔記得戴罩
一直企後面我地見唔到,佢自己又唔覺
行到一半先有同事望見...

圖2男人樣嚟嘅

佢係咪冇腰骨㗎其實

副計唔錯

幅圖，唔係標題

唔睇樣食body 都夠

想奶佢啲腳趾仔
唔知個腳板底香唔香

康復者有抗體

Me too

未睇內容 以為無戴奶罩

好想逐隻腳趾放入口啜

你用屎眼睇野嫁？

咁都叫長腿？

好似少爺X

聞完再啜

好想屌

又樣衰，氣質差，一睇都知